【悬空柱】

# CH3 和潜意识

我现在并不想重提旧事，但...  

在CH动画中獠的"刺杀"场景中，工作人员经常插入完全不相关的画面来取乐。  
从CH2开始尤其如此，但即使你正常看，你也只能看出画面中有些不同，但不知道是什么。 只有当你暂停和逐帧播放时，才能看清楚。  

所述场景在CH3的第11集（第125集）。  
这一集有3个类似的场景，包括佛教雕像和其他卡通人物的图像。  
而第3次，在獠用枪指着敌人的头之前，獠打了敌人的那一刻的录像，包括前奥姆真理教主浅原彰晃的画像。    
后来，当奥姆真理教组织卷入一次事件时，这一幕被公众作为潜意识的形象来看待。  

潜意识的效果是，例如，通过在正常观看时无法察觉的水平上反复显示某些图像片刻，观看者就会受到某种影响。 然而，似乎没有足够的科学证据能说明它真的有效。  
讽刺的是，我第一次意识到潜意识效应是在我看到TV「Cat's Eye」第2季的一集时，其中爱情被录像带的潜意识效应所操纵。  

我不知道情况的细节。…然而，无论奥姆真理教后来是否引发了事件，公共电视广播以这种方式包括个人的肖像--甚至一个宗教组织教主的脸--仍然是一个问题。 当然，这将损害CH作品的形象，也将不可避免地影响未来的动画系列。 事实上，被发现之后，正在某台转播的CH2被取消了。  
在随后的重播和视频中，相关部分已被删除。   

我相信他们将来不会再犯这种错误（…在那之前似乎不太可能有动画…），但我希望他们会小心。（译注：待校对）
   